Написать классы “Шахматная доска”, “Пешка”, “Ладья” и “Слон”.
Фигуры должны уметь ходить по доске. Система должна предотвращать неправильные ходы. Фигура не может завершать ход на клетке с другой фигурой.

**Дополнительно**

1. Добавить фигуру “Конь”
1. Если фигура завершает ход на клетке с другой фигурой - уничтожать последнюю.
1. Разделить фигуры на “Белые” и “Черные”. Фигуры разных цветов могут уничтожать друг друга, одинаковых - нет.